講返啲正面嘢先，攝衫算唔算成功左？

星期日好似完全無鬼？

成唔成功都好 成本低 值得做
全部攝衫

咁恐怖份子有無攝衫？
無嘅話 即係大家要再執行得緊啲 留意得緊啲就無事

lau ming

五毛黎 大家睇路

唔係無鬼，係唔敢用之前果種容易敗露既做法。由於用左唔易敗露既做法被發現風險較低，所以就唔需要腰間陀槍(或者收係腰包入面)。

攝衫絕對要保持